一人一個勸人戒煙嘅方法

平時都反感啲人做火車頭
仲要室內食煙，成條走廊臭曬，我件衫即刻成陣臭味
見倒朋友食，最怕佢20年後又肺癌又COPD
我呀叔就係咁死，死得好辛苦，全身痛到傻，食完嗎啡止痛，成個人半死不活，仲會有幻覺，話醫生要害佢。

好多人又唔係唔知食煙問題多多
應酬食一兩支咪算
日日都食個肺真係玩完

有咩方法可以說服人戒煙

放棄

而且有煙癮究竟係點，係咪完全忍唔倒，會成個腦都係煙

有冇人因為覺得食煙好型所以開始食

冇得迫

有冇人講下最初點解開始食煙，幾時開始上隱

最撚憎啲人食煙
以為自己好型，但其實又口臭牙又黃又成身爛臭煙味，成個大陸尼咁

有個同事本身唔慣食煙，但因為成班朋友食，久唔久就會攞人一兩支食，唔知係咪怕融入唔倒。

其實洗乜靠食煙埋堆，大把其他相處時間可以R水吹啦，本身唔識social, 食煙都唔會埋倒堆啦，仲犧牲埋自己健康同時間。

push

本身試下試下
就習慣咗食煙
中間戒過一次但後尾壓力大果期又食返
結果差唔多一日一包
勸人戒係啱
不過點解成個腦都會係食煙
好多時係好自然會拎起枝煙 一點就食咗
然後隔得耐無食係真係會口好乾 個腦會係咁話你知你好需要食煙 就會自動波去咗食

依家減緊食煙個量 希望早日戒到

食左幾十年呢啲就除非大病，唔係都唔會戒。

咁有冇辦法勸食左兩三年嗰啲戒。個朋友真係越食越多。

巴打加油。
身體健康真係好重要，後生可能唔覺，到病嘅時候先知健康好珍貴。
希望你成功戒煙。

轉食電子煙幫唔幫倒手？
但好似話因為電子煙太新，關於煙嘅研究做左好多年先知有咩害處，電子煙嘅研究未夠，所以好多害處係未知。

有冇人試過，個肺有冇好左？

個肺唔會好左,唔會再衰落去咁解

我都有試過
食得密嘅話個肺仲痛過食真煙

理得佢啦

我屋企個廢老日日食
咳撚到凌晨嘈住全屋人都繼續食
快撚d死

咁水煙呢

Sorry
我真係想戒的
但煙好似毒藥咁
無尼古丁上腦，心情會低落同生理上辛苦

電子煙原本就係煙既替代品
9成煙民轉食電子煙後覺得比較健康
轉食電子煙係正確既選擇

你想吸經由燃燒產出煙霧(N種致己知癌物)既成品煙
定係加熱煙油產出既水蒸氣

正常有尼古丁既煙油會頂到煙癮
不過賣有丁煙油係犯法 但你要搵係會搵到的

至於電子煙係咪有害過真煙
正常途徑買到既電子煙油成份為VG, PG, 香味劑, 尼古丁(可選)
以上成份都係food grade 貪平買來源or成份不明既煙油係玩命
唔敢講vape係健康 但一定冇真煙咁致命

加上煙草係世上其中一樣最大工業
比市民發現原來電子煙係好過真煙咪仆街囉
等於政府不斷話黑衫就係搞事破壞一樣
自己研究下電子煙會比較好

關於電子煙傷肺既新聞

啲on9撚樣買非法/不明成份既煙彈/thc煙油食到出事
芳間新聞就似tvb咁斬頭斬尾 話電子煙有害過真煙 真係笑撚左
就等於有人渣車超速自抄死左 芳間就話渣車危險要禁

水煙咪又係傷

勸人戒就唔好屌 唔洗話佢知壞處 食果個清楚過你

要代入下佢點解需要食先有用

選擇嚟，想戒唔使勸，要勸嘅都唔荒會戒

你唔食煙 我比你屌

無煙無酒
唯有濕鳩